[gay] 拾穗的心事討論區 (262)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

1

正評莊莊

仔呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

人呢

食炸雞

印尼鋪

hi

六寶

臭雞

近排有咩搞

無 或者搵下d speed date

有for gay?

應該無

加油
叫持叔介紹啲肥一仔比你

食過唔要

佢將啲一仔變曬做零仔

可恥

Hello! 我好少post野上黎
大家多多指教
上星期六同咗個男约會
我好鐘意佢 佢都好似有feel
已經約咗今嗰星期五再去玩
但係佢好慢回text 雖然佢都講過佢比較慢回短信
我24歲 但我A0
所以希望有經驗既巴打提點下
唔想就咁就無咗佢
我dates過幾個男仔 但係都冇咩feel
佢係唯一一個令我好有感覺既人

嗨
我都係24 A0
既然佢都講過佢覆得慢 咁就姐係真係覆得慢啦
信下佢囉

我鐘意食快樂蜂 係咪叫快樂蜂
黎自賓賓個間

有啲驚 知道要信佢
但係又好掛住佢
個心好亂
心亂如麻

Hinge 新既dating app

雷 克 留 名

tvb 消防哥哥

岩岩sit up 左邊 阿sir

我都想 好耐都冇心動既感覺
好想平靜但平靜唔到

我高佢少少
我183佢178
但我肥

佢hea覆我 今個星期五出第二次街

靚仔但唔大隻 但幾高質
我太廢又醜又冇用
Btw點先可以加密？

我約既 知差咁啲 但係好鐘意佢

你都加油
希望我地會幸福啦

cream pie 又係度攻擊老人家

我都老啦

你sure 佢會介紹到肥一？

恭喜哂呀。點識呀。24 係出黎做野啦？

大家都不知不覺長大了 連炸雞都24
肥貝叔老懷安慰

利申32歲

乖 ff 小陣

夠鐘去打飛機啦

我同佢都做緊野
網上識既
唔知點好

嗯

咩係我們的六十六？

唔洗理佢 佢痴痴地

葉童老咗好多

Who

Google 薔薇之戀 台劇

做咩

有啲掛住一個人

邊個邊個

一個我想同佢分享好多事但依家冇再聯絡嘅人

總有幾個咁樣既人
搵我

唔搵之後可能一世都搵唔到

[member］幾cute 呀[/member]

你畫貓我會用黎做wallpaper

屌咩咁快1001

攰

same

大家好

正太？

What is love?

love noun (LIKING SOMEONE)

B1 [ U ] the feeling of liking another adult very much and being romantically and sexually attracted to them, or strong feelings of liking a friend or person in your family

咁愛係一見鍾情定係日久生情?

why not both

想點

唔緊要，我成日比條仔已讀不回
因為我POST比佢D野太ON9

被遺忘的人

如果講D野正經D、正常D，佢都會回既

老啦老啦

咁慘

Why ar

搵份多啲錢既工啦

好慘... 好想鼓勵佢

家獄=唔會有錢=改變唔到
工獄=有錢=改變到

泰仔top 一定好樣衰但好大好粗扑野個陣好野性好狂暴

東南亞真係

下面果張相咁熟口面既

你擺先

唔想被相認

我成個IG都係隻貓

我知

今日放假仲攰過平時
我放嚟做乜

搵野做下？ 專注下～？

你點知
都無加你

冇加就唔知嫁咩

靚靚

我都係
如果有衣帽間就好

我都襯好衫出去食飯

邊個出賣me

3p 架嘛
唔緊要啦

你自己下次小心啲啦

我知喇
仲唔係你

都話咗唔係佢

我有佢啦 仲有佢啦 仲有佢

三個人有咋嘛

我知我知
其中一個係
(方向)(關係)(數字)！！！

除咗 最後嘅我明
第一同第二係乜？
轉下隻字

你所謂既「Qq四眼毒撚」

等食

放學返到屋企
就黎呢度打等

方向係佢？ 佢都無我ig
關係又邊鼠

嗨

喂

呀

聊交打

怕你有牙

咁打我啦

rip

點捨得打你

咪flirt
高手wo

咁叫flirt嫁咩
咁我收返

性教育討論
大家有無試過打飛機打到就呢射，但有事要停，最後無射到；之後過左一段時間，痾第一篤尿個陣個尿道深處會痛到好似比人通咁。

我以前試過幾次

btw個篤尿好似無精

喂喂 講到咁明顯嫁你！

啲精去到尿道？

佢咁蠢我都冇計

乜老師冇教你既咩
flirt 親要負責嫁

我無心嫁 放過我啦

@莊莊 我可唔可愛？

試過
好似精同尿係唔同管出
用是但一邊會關左令一邊
所以兩個唔會溝埋出
小學老師教既

想試下

自貼就放過你啦
下不違例

咁姐係啲精出咗一半但未射
轉咗出尿 所以痛？

你好 我叫炸雞 今次冇落芝士粉

我覺得因為谷多咗液體係尿道
之後無出所以谷脹咗
但谷脹個下太快完成令到肌肉記憶唔切而受傷
所以會有啲痛
谷尿谷得耐
屙出嚟太多都會痛

係掛
可能精要出 尿果邊關左 但你又想出尿
尿既壓力衝埋去 刺激到痛覺神經

你老師咩名
可唔可以叫你學校炒q左佢？

啱呀 Y型

咁咪一邊出尿 肌肉比壓力即d 尿出去 要擴張膀胱果個位 會壓到令一邊 就好似關左咁
小學係咁上下嫁啦
講得咁仔細d 細佬都唔明啦

「「逆流性射精」是指射精不完全，或是刻意阻止射精，使得精液回流到攝護腺，結果引起攝護腺充血」

攝護腺即係前列腺
咁同比人頂中一樣，但一個係外面用條j按摩，一係係係內面比自己d尿谷爆
用手機打文好慢 ，我變ie喇==

原來係咁
我錯

即使涼左 但我開風扇訓訓得好差
係好似以前中學你訓著左咁但你同時一路聽到你老師教緊書把聲咁樣

試下唔好開？

更加訓唔著 一定出汗

咁開窗？

開左

開冷氣？

啲死gay佬真係好鐘意角色扮演宮廷劇
又姐姐妹妹咁稱呼

點呀妹妹 你個妝化成點呀

咁涼都開又覺得好唔環保好哂電哂錢 唉！

洗撚化咩
我今日撞到同學佢先問我係咪搽左粉底皮膚好左咁多

唔關事 我間房冇窗 所以涼就冇我訓
同埋事實係凍會訓得好 d 好似冬眠咁
呢 d錢唔慳得

Good

仲未返到屋企 仲有野未做哂

辛苦嘅
退學出黎做野都係一個選擇

做野都有做野嘅辛苦
如果頂得住想讀埋master先

嗚呀呀呀呀呀呀呀
仔呀呀呀呀呀呀呀

401
晚安

終於星期5

起身又要返工
幾時到我中六合彩

晚安

從來唔會咁做

我個口都有毛㗎

中咗六合彩即刻捐100萬俾梁天琦

成套劇入面淨係鍾意高貴妃
得佢一個真性情

如果知道條女喺背後搞咁多小動作做埋咁多陰謀詭計
真係好恐怖
高貴妃好得多全部嘢都係明刀明槍

諗下今日晏晝食乜好先
咖哩牛腩飯...
燒味飯
人生.....

終於瞓得 晚安

食清淡啲？魚蛋粉？有湯又暖啲

牛丸米

頭先好肚餓叮咗月餅食 ...
食咗兩啖過得好罪惡
結果淨係食咗個蛋黃就算

叮咗十秒
啲蓮蓉好味左d...
依家我開咗包蠶豆嚟食

我啱啱都有食呀 不過係鹹蛋方塊酥

飲咗包維他檸檬茶( 低糖)
健康

老楊鹹蛋方塊酥
hktv 有售

我一小啖一小啖咁飲
糖份卡路里嗰啲分開攝取, 所以應該ok

nice

餓

做乜尻用叉

我真係好眼訓

岩岩上面先有人屌完 d 死 gay 佬扮娘娘

最終咪又係食咗落肚 都係吸收咗 有咩分別

同學女好識做 自動買咖啡同幫我霸位

上堂佢冇返 我幫佢做埋啲野

獨撚自己 lunch揮手

有同事

威啦

呢套戲用炸雞做參考？

其實我就係主角

hi all

我有新戀情啦

唉我幾時有
Btw 恭喜晒

春春春春春春春

秋啦清

唉 叫多幾次唔叫
春春春春春春春春。

依家得8度 好凍

我老母都去咗韓國

伯母

快d去見家長

唔啦 你都唔係到

點解

講乜鳩

199999999999999

哈哈哈哈

回頭是岸

btw 啱啱坐 38 返屋企 見到有個校服仔仔隔離個位冇人卽刻坐落去

簡直憾頭埋牆

岩岩起身食完飯

可以點幫
除非其實佢係bi

好耐無見

係呀
呢排忙到隻狗咁
聽日終於唔駛返

巴打做緊野？

係呀
打工狗

聽日洗唔洗返工？

trance開始玩吊癮 著到咁密實扑野

做咩姐

聽日唔駛呀
唔準咁猴琴咁衰鬼

好似撞號喎清

在 下 本 貼 猛 一 大 總 攻 是 也

人人有份

Ok 我比三分一條撚你幫我含

熱狂球兒 15 ( 沖修斗當教練 玩球員)

閃閃

及早放棄啦, 以後會有更好的

今朝有酒今朝醉

呢幾個月同佢玩得盡啲 以後唔好再見囉

enjoy
有鍾意嘅人。。都係一個成長過程？

。。。。

之後就會成長到比人鍾意

冇人鍾意毒柒蠢

gogo go

需要护肤品面膜的宝贝联系我，买护肤品面膜有送主播本人的激情小视频哦，做爱的，撸的，骚货舔鸡巴的，各种的哦，
主播本人的小视频等不单卖，不用多问哦！

洗面奶，水，乳，霜，精华，眼霜，原液，祛痘，紧致，面膜，美白，素颜霜，去角质，身体乳，护手霜，泥膜，
洗发水，沐浴露，眼膜，水光原液，瘦脸面膜，去黑头等等各种皮肤的问题都能帮你解决咯
夏天重要的防晒别忘了

买护肤品面膜这些送主播的激情小视频哦

有生意頭腦

噢 怕人搶風頭啫

咦 你都有留意

dse搞的咁嘅野 專心考埋個試
大學大把高質貨

加油

禁完即刻扑番夠本先

人妖
hiv

我係你就兜口兜面問佢
唔係基就咪做呢啲行為

放假可以係咁訓真係好爽

瞓醒餓到肚痛
好多野想食又唔知食咩好

Me too

Remain your hope in life, but not arrogant

冇人理我

自貼啦

交換

ur face

有得揀要丁子朗定余德丞

一定係德德
丁子朗一睇就知好花心

含

緊係丁子朗啦
揀後者同揀689有咩分別

係人地公司屙屎中
屙到bomb bomb 聲

邊忽似呀

靚仔都痾屎

我咁靚今朝都屙水啦

所以你唔係靚

大夫我有冇得救

收皮啦好冇

Ok

丁子朗 做得粗重野

[url]

越睇越好睇 短短地10集

metoo...

圖

叫左你唔好執相執咁勁

做gym做到對眼輪廓深左嘅

冇執呀
佢啱啱出果陣影出黎啲色有啲怪

唔好用埋啲美顏影相app la

啲脂肪冇咗會深啲？

但用iPhone相機影出黎啲色會同實物唔同

髮形改變一切

岩晒CC

唔好提呢的 諗起以前往事

而家的打籃球外型黑黑實 以前那個師兄 白白淨 眼大大

個時icq 估估下
疑幻疑真 找到一個差不多嘅男仔

一提呢的往事就想.......喊

hug hug

多少往事 甜在心頭

所以暗戀直男 留係心中回憶
不過影響自己擇偶形象 高高白白淨 男仔

立立

icq時代 岩岩msn
而家又有forum tt亂哂籠
中學時間放學 放lunch落圖書館 球場捕

中5讀好書 直男上到大學慢慢幻想

而家咩都hea 又無人要個的
唉

如果讀到大學 咪做到玩家
入得呢個圈 感情呢的無的怨天尤人

人醜就要多健身

睇到越後 係咁標眼淚

[url]
女婿

含到盡頭終有仔

Gay圈真係細

圖？

da j

[url][Gay post]IG塔羅區可幫手隔空幫手問戀愛運， 愛情觀（只限男member)

LIHKG @ Android[/url]

我知我想你了解一切也許都算笨 誰突然被誰認真傷過匆匆至今
還是未找到語言 去形容缺憾 只要問 會嗎

期望接近嗎 可以嗎 可以嗎 以為行近 可惜你是個人 可惜我是個怪物
仍在努力嗎 相信它 相信它 我們行近 頃刻已是半生 頃刻已沒法一吻
此刻有能力愛的 都愛嗎

鄧小巧 —— 可惜你是個人

化成動力

見到佢咪見到佢囉 有咩問題

anson lo

睇佢好得幾耐

咁就唔好咁姣啦

同意 完全唔知靚仔個位喺邊 五官又差 面型又差

智識高 向上社會流動越大
相反越早出黎 捱生捱死換時間拍拖

依啲心態唔要得
惡有惡報呀施主

李嘉誠小學畢業點睇

anson 起碼唔係花0靚仔 唔c

我.......我唔甘心 羨慕爬到高

有冇努力改善？

我要識到這世界邊端 唉

早晨

咁早？
我未新

可能慣左依個鐘數醒
（之後又再瞓

MORNING

能量等價交換
鋼鍊？

拎啲咁極端嘅例子出黎講
100個小學畢業嘅人都唔知出唔出到1個有佢一半咁成功嘅人

見到你太噁心

神婆

覺

肥都無野 一瘦個好摟打 重要係新移民

持私密影片逼陪睡 男同志反悔遭鞭打

404 error

好辛苦 半夜訓 標冷汗

嘩 黃皮白心

呢啲係虧下話

你地.........把口

無野做咩？

做下運動囉

等我黎
但我唔識

以為有諗過學打網球 好似幾好玩 又幾型

壁球都正

兩樣都唔識 但幾想玩

出名死魚
河內慎二

lm 今晚睇

我又刷下存在感

我講自己咋hehe

知我是個無法討好的人

又幾好笑
btw黃浩然咁撚正都要戴帽

原來佢露過J 真係好想比佢屌

Dllm

有鬚永不錄用

醜女

巴西種 好大抽

以size 黑人>巴西種

似P圖

我夠鍾意 唔通我又咸濕

屌你老母 懂不懂規矩？？？

你唔咸？

唔咸

女人

88

扮啦你 廢事爆響口啦 唔咸濕

人黎 賜牽機藥

唔問將來會冇性福

998

999

1000